我跌左啲野

突然發覺自己好撚廢
我想要才華
有冇人教我點樣獲得更多才華

主動join海外義工活動？((你預自己要扔錢落去
或者有多餘錢就去學下自己細個一直想學嘅嘢
歌唔係就睇下書

搵一種新興趣or現有興趣，咩都可以
再訂個時間表or計劃自己
盡力去玩到最advance